我極度懷疑無編號嘅速龍係飛虎

有兩個原因

第一 612上午仲有編號 下午就無左 呢件事係人都知 但保安局依舊用籍口拒絕提供當時速龍嘅編號 唯一比較合理解釋就係嗰班速龍真正身分係個人資料需要保密嘅飛虎隊

第二 保安局以極牽強理由拒絕提供速龍編號 可能係怕用飛虎對抗市民會引起民憤及國際高度關注 特別係g20

真係飛虎咪直接講囉
飛虎第一次失敗個案載入史冊

乜啲飛虎咁撚矮架咩？

如果係SDU同CTRU，佢地講出嚟都唔會咁大件事
會唔會係某啲地方嘅武警落咗嚟，所以先要遮晒面唔show編號
諗返起覺得6.12嗰日政府好胸有成竹咁鎮壓示威者，
完全唔留退路俾班學生，
柒婆同一哥係咪覺得有上面照住搬晒救兵，
完全無後顧之憂

之前速龍用衫係機場特警
用鞋同飛虎同款唔奇

但注意飛虎主要係殺人嘅特警
派飛虎打學生講出黎應該衰過之前所有發脾氣記者會

我都奇怪點解Unicorn無出過場

agree

唔係秘密喎

特別戰術小隊為一支特遣隊，編制為一排（即小隊），主要由警察機動部隊總部教官（擅長大型事件中防暴及內部保安中的戰術及武力使用等）和香港警察學院教官團隊（主要為槍械訓練科武力使用教官，擅長武力使用及射擊等）所組成，以及切割戰術隊（擅長處理突發事件及切割戰術等）等，另外亦有小部份來自機場特警組、反恐特勤隊[2][3][4]及
特別任務連（於2014年12月11日加入）[5]等

飛虎7左國際 比amnesty 裁定違反人權法

都話佢地變咗畜聾，失敗都5關飛虎事

真係飛虎就唔講得 因為驚俾人尋仇同起底 傳媒當日都影到好多無編號速龍無面罩嘅相

咁入面會唔會有Bosco同別怪

別怪他

好似163就得

可以專攻 起無編號速龍小組嘅底 如果屬實 可以撼動世界

暴徒處敢唔敢講飛虎隊員須要保密先

留意返612全部都冇即係全飛虎行動黎

速龍行步路都無力 唔多似飛虎喎

出閘仆街嗰啲明顯入職第一圈PTU料

可能就係因為飛虎隊身分需要保密嘅原因 警方大為緊張網民對當日警察嘅起底行為

有啲係有嘅

發夢夢見12號嗰日好多都勁撚矮 真係163咁

但當日露面先有被人起底
你暴徒處職員黎架
講嘢冇logic嘅

大陸人平均身高低好多老解論又一例證

香港警察 如果派飛虎隊 鎮壓示威者,真係自殺行為

本身飛虎隊已經是警隊形象 最好既部隊
一向好小負面新聞, 而且由於電影/電視劇成日吹捧, 所以飛虎隊在香港市民心目中是精英, 無名英雄

再加上飛虎隊由英國SAS訓練和成立, 又經常去外國同其他特種部隊交流
試過同海豹交流訓練

如果派飛虎隊出動鎮壓示威者, 到時連警隊唯一形象正面既部隊都無埋

需要保密

但又派出黎面對幾百個鏡頭

即係飛虎仆街？

以後唔可以環遊世界訓練了

睇咩地方

東北果D個個牛高馬大, 溝左外族既種

下，出飛虎打市民？？

重係我以前信任的警隊嗎

你要睇係睇中環軍營入面嗰啲先準
牛高馬大未必入伍

飛虎隊一早入左速龍隊
你唔係以為無出動過啊嘛

班人編號又無
員工證又無
都識別唔到係咪警察
你話佢係著戲服扮警察都有可能
仲要持有攻擊性武器
呢D危害香港市民安全既人可唔可以用市民拘捕權捉班速龍

[深度分析]香港人的勝利方程式

所以就叫d散仔打記者

樓主同返老闆匯報：零分重作

記得有張圖係話一般速龍係着黑鞋 但當日影到有部份速龍着啡色鞋 有冇人有嗰張圖？
同埋有冇人影到無編號速龍除面罩休息嘅樣？

唔係都當係先啦
佢出黎澄清囉(如果仲未潛夠水)

聽聞好多開槍既都係飛虎

射得禁撚準除左飛虎仲有咩？

下下爆頭

我估架咋
班速龍全部都係資深警犬
差唔多全部都係教官黎 特別係PTU同EU既教官
所以簡單講呢班人係特別閪

但我都幾肯定唔係SDU 就算有兼任既都係一兩個 因為SDU人數真係唔多 調得出黎去做速龍既更少

以上我都係估架咋

世界最精銳特種部隊之一嘅飛虎如果真係比上頭點去打啲手無縛雞之力嘅香港市民佢地自己唔會覺得羞恥架咩?
就算班義士真係勇武到拎武器揪人以香港人普遍嘅身體強度再加一般人拎得到嘅武器種類 普通警察加防暴裝都肯定夠頂

Push

推

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

件衫鈕都未扣好爛仔

我記得送水比人打個個巴打既報導
係有提過佢比飛虎制服喎

由季炳雄到啟晴邨都有矮撚飛虎, 太高大係某啲地形反而會冇著數。

真手無吋鐵 送水男無反抗下被七警痛擊 兩飛虎制服

有唯唯仲唔係飛虎

開槍果d係飛虎成員 下下爆頭

推呀屌

正解

飛虎隊120人
機場特警120人
反恐特勤180人

每一支抽1/4人出來, 都有100人了

佢地同其他外國反恐部隊交流實習
即係分分鐘同過伊斯蘭恐怖分子交戰過
之前警察都認佢地會受外國邀請執行任務

千祈唔好send飛虎隊啲相比阿爾蓋達等等組織因為回教徒認到佢地身份就會報仇啦

可能佢地被洗腦到, 以為對方真係暴徒

人地速龍係特種teammixPtu教官

難講 我冇槍械知識但係開槍嗰日多人成咁我估只要水平線向人堆頭頸射都肯定會射得中某個人個頭

咁又真心過左火喎
搞咩都唔好搞到恐怖份子
佢地係反人類

文宣可以做野了

我開始覺得我係啱

正常速龍嘅鞋

當日嘅速龍

支持極權何嘗唔係反人類

SDU?

原來係飛虎，仲以為係內地公安或者解放軍

推！

請各大媒體 網民開始調查

當日無編號速龍身分是否飛虎？特區政府是否使用準軍事化部隊對付市民？

我琴日都出左呢個post，冇人理我姐
關於速龍理性分析:
論關係:其實係SDU唔出奇,速龍小隊於2014年由前警察機動部隊校長歐陽照剛成立,然而歐陽照剛被稱譽為「近代飛虎隊之父」,雖然已退休,但相信總會有聯絡
論槍法:大家有眼見下下HEAD SHOT,直頭當人係恐怖份子
論服飾:之前見到POST話SDU出隊可以唔洗帶證,隔離POST既巴打都有相係講612速龍著既鞋SDU都有
sorry可能1999
屌細力啲

reference:

每一隊都抽一啲，所以我哋見到嘅制服咁唔整齊。 識人做制服團隊，每一次出動都會有人send email 通知著咩衫,一定唔可以著錯, 而佢哋亦都好注意唔會著錯衫

根本唔係秘密

唔鳩估
總之冇編號啦

另一張飛虎隊

都平時都係

你意思係十幾個飛虎圍埋打女人？

有無人睇到呢兩隻畜龍著咩鞋？？？

有好多手足都認同當日特區政府使用飛虎隊對付市民！
一定要追究到底！ 唔能夠容忍政府動用軍事化力量對付和平示威

鞋matched

政府成立 速龍, 就係想混淆香港市民
令到香港市民 唔知 速龍 到底咩成員組成, 混入解放軍, 公安都無人知道

如果唔係洗乜特登 成立一支新部隊, 直接派 教官, 反恐特勤出動就得啦

類似中共參加韓戰果陣, 解放軍不是用解放軍名義參戰, 而是用「志願軍」名義參戰, 一開戰果陣美軍都被中共呃到, 以為志願軍真係 中國百姓自己組成既民兵, 不足為患

都似係有乜理由特登全隊換鞋， 又唔係咩特別地形

係SDU

可以令移動中既目標中頭...

平時d 普通狗有幾可開槍呢？

係咪？

一定有飛虎,發夢見到

大陸解放軍, 公安都未必有飛虎隊咁勁

始終飛虎隊係用番英國SAS果套訓練

飛虎都有冧把

合理推測
所以我既見解係冇NUMBER原因係佢地係SDU,CTRU等,佢地根本當市民係恐怖份子,你睇槍法,下下HEAD SHOT,同埋SDU,CTRU等係咪執行任務時唔需要帶委任證呢個點可以多RESEARCH

唔係講笑 我見到有個成個曾志偉咁撚樣
我真係笑撚咗出嚟

但係絕對唔會俾你知 因為飛虎隊成員身分需要保密

如果在外國, 出動特種部隊打示威者, 政府會被問責

因為特種部隊既訓練 是反恐, 對付槍戰, 不是對付示威者
出動特種部隊鎮壓示威者, 就如同出動軍隊一樣, 是過度武力

外國有嚴格既標準, 只可以出動防暴警察 對付示威者

成個警隊最fit個班係咪sdu?係既話邊會咁浪費比佢地做速龍仔

而家需要有記者朋友幫我哋去問

佢地就有晒籍口唔認 我地唯一可以做嘅係揾更多證據

獨裁者 要向反抗者展示自己既「武力」
自然會拎最強精英去打反抗者, 咁先可以令反抗者 知道自己力量幾弱

當年六四事件, 中共係出動38軍做主力 屠殺學生
38軍是中共最強大, 武器最先進既軍隊

飛虎 (跣低)

不過佢地一定唔會認派SDU

事實可以經常練槍既一定係SDU

練槍目標係恐怖分子,一定係head shot, 而家竟然當2市民係恐怖分子射

俾枝真槍您,你都唔敢開啦

普通散仔可能退休都無開過槍

人地下下head shot

2014年雨傘運動速龍入面有飛虎！

果日啲畜行2步都仆晒街 會唔會啊

龍景街有飛虎隊

我當日講過 無人理我無人信我

對唔住呀手足 有冇多啲證據可以提供？

平時無野做，發夢搵市民練把

唔撚關事，佢咩部隊都有UI,執行職務時就要show UI. 你check STU 既 UI佢係當佢係 機動部隊，基本上唔存在咩要保密，又唔係undercover。 你唔洗幫黑警搵藉口啦

// 成功通過別任務連試用時期的警員，均會署理警長職級，直至其晉升或者從特別任務連退役為止。 //

咁中頭嗰幾個一定過唔到試用時期
全部膊頭冇嘢

仲有
開槍果d好多有號碼

理撚得佢係唔係飛虎
總之有打嗰班手無下鐵嘅學生就係畜生
dllm死差佬

打鳩送水果兩個似係啦 套衫完全唔同
仲要係大腿側有手槍

source：
真手無吋鐵 送水男無反抗下被七警痛擊 兩飛虎制服

麻煩記者問下當日612政府稱市民為暴徒係咪其實姐係等於恐怖分子？

無啊 無圖無片
當晚我同個fd食飽飯四圍散步個陣
係龍景街天橋底個度見到有
兩架豬籠車+一架貨van
而貨van落黎嘅係4個極似飛虎打扮嘅大隻佬
係架貨van放低咗幾袋旅行袋裝備去豬籠車
因為條街搵一個路人都無 所以啊夠膽影佢地相
怕俾佢地捉去暗角打鑊

飛虎隊一向都有身分保密制度 因為佢地日常工作可能會令人報復 所以要保護佢地個人資料

反正都係估
不如估係解放軍

大家幫幫手黎睇下點樣推黑警上國際刑事法庭

打人已經造成國際關注 如果查出打人嘅係準軍事化特種部隊會更轟動 對政府威信造成更大嘅影響

飛虎鬥速龍

枝槍係咪glock? 係嘅話有機會！

其實係用飛虎可能性高好多 始終飛虎係自己人
你估佢地搵大陸佬幫手唔使還既咩
不過都有可能

不過都係佢地內部既事 我地最緊要做好自己

但係其實依家係咪冇辦法令大眾信股到佢地係sdu。
依家咁推出去d人淨係會話我地鳩估

一直覺得呢個說法好搞笑

O記, 重案組, 都成日去查罪犯, 又唔見佢地需要隱藏身份, 怕報仇

更何況, 要將一個罪犯定罪, 是由O記, 重案組去搵證據, 飛虎隊只係負責攻堅捉人, 捉完人之後就收隊, 交留比O記, 重案組 去落口供

如果罪犯真係報仇, 都首先向 O記, 重案組 埋手先啦

冇記錯速龍不嬲都係有飛虎隊

總結一下論點，記者朋友可以幫手問

論身分：基於保密及安全，飛虎隊成員出隊可以毋須出示委任證 （

論關係:其實係SDU唔出奇,速龍小隊於2014年由前警察機動部隊校長歐陽照剛成立,然而歐陽照剛被稱譽為「近代飛虎隊之父」,雖然已退休,但相信總會有聯絡（

論槍法:大家有眼見下下HEAD SHOT,直頭當人係恐怖份子

論服飾:隔離POST既巴打都有相係講612速龍著既鞋SDU都有 （

2014年雨傘運動速龍入面有飛虎！

總結：警察根本當市民係恐怖份子

見隔離po搞輿論戰 有冇人可以整幾張飛虎headshot示威者長輩圖用？

Pish

香港政府 成立速龍隊, 就係要混淆香港市民
令你唔知道 速龍隊既成員

政府公布 速龍隊只是由普通軍裝 組成, 你都吹佢唔脹
但分分鐘入面混有飛虎隊, 更加有可能是解放軍, 公安,

飛虎有多啲機會用槍喎 o記都只係查案 正常情況係用唔着飛虎 只有當對方都係危險人物(持槍)先會出 下下出飛虎咁飛虎就唔止120人啦

係消防同解放軍

反正推咗先

長輩圖有冇人整？

咁唔同同SB一樣OCTB同CID由外力指揮

成立至今，特別任務連從未任務失敗，是世界上優秀的特種警察部隊之一

屌14年已經有飛虎做速龍喇

講真
嗰時佔中嘅速龍已經見過我朋友老豆，佢係超fit，做過飛虎之後做機場特警再返飛虎做，膊頭有花嗰種飛虎都要落去佔中。612仲大單過上次，自己諗嗰日同緊咩人打

「特別任務連從未任務失敗」
主要原因是香港治安好, 最多得幾個 省港奇兵, 比較容易對付

如果飛虎隊 去阿富汗, 墨西哥, 就唔會咁講

Ps 係佔中清場嗰日見到

如果真係飛虎就解釋至點解下下 head shot人，重要毫無心理壓力。

再推

黃鞋多數係sdu

好簡單，暴徒=恐怖份子

又話係老解

飛虎隊未試過返咁耐工
平時幾個字死哂可以收隊
結果EQ低過畜牲

幫手推下啦

有一定比例都唔出奇
拆哂號碼混淆視聽

其實係sdu唔出其，班友十年唔出一次難得有人肉靶比佢地犬隻練兵。

飛虎？？吾好玩啦。飛虎吾糸甘用架。
有群眾運動就糸防暴，個啲乜速乜龍乜呢啲都應該糸歸防暴。

個人意見就糸，除了飛虎之外。
防暴或ptu又或軍裝糸執行任務一定要清楚顯示自己級別同編號同警察證(委任狀)

而家俾人捉到吾止一次(片斷)
糸百無，無冧把，無證。
而有證個啲均話糸個啲糸同事。

問題來嘞，糸米可以告政府非法執法？
如果告得入: 即6.12個日警方行動為非法執法，一切當日警方自定義的所謂暴動即全部不成立。 (當然我吾糸律師, 吾知work吾work)

我想講 612個日我發夢我地退到添馬公園 再退到大會堂
我同7個學生妹係最前 第一排組人鏈

有速龍用盾推我地 但冇揮掍
佢地話 你地快啲走啦 我唔打你地 佢地打你呀

代表咩？？

我明有時飛虎會撈兩邊 但我講緊係可能成team飛虎扮速龍喎

屌你老母返學校學下啲字先出嚟啦

EQ低重要冇人性到咁，對得住香港人？？

可以解釋到點解招招攞人命 同埋兩三下手就制服到人

唔洗懷疑，直程係
之前有分析話要佢地自己友認到邊啲係飛虎隊
同埋有相片見到佢地大脾支槍係飛虎隊嘅配備黎

繼續推

推
照思路應該係狗隊入面security最高級別既部隊

原來速龍都叫有人性叫你走，反而香港人既驕傲飛虎就冇人性又EQ低對住學生妹老人家都落手打

唔係扮係真係有，睇link

2014年雨傘運動速龍入面有飛虎！
新聞有報

本身Sdu真係冇嘢做，一定出嚟過吓手引

我理撚得某條team 係唔撚係飛虎，
我淨係知班撚樣係速龍，
你用飛虎身份做野無No.我接受，
但速龍既時候就要有返No.，
一單還一還，你一係你班高級黑狗就咪撚編飛虎入速龍，唔撚該成立獨立去查班死黑狗！

讀書吾夠你多吾使屌麻

Push多啲人睇
已經gather 哂所有point，附有證據

此post值得更多attention

痴撚線
一定要推

好可恥

屌

關我撚事，話知佢係飛虎定斷9估，總之執勤要show 老冧就係基本嘢

你唔話自己係飛虎，又無伙撚記爆你湧的話，得個幾粒數字鳩知你邊個部門咩，廢話

係咪第一次出mission

EQ低過畜牲

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

唔好比個post 沉

一定要嚴查到底底

支持嚴查

唔好俾佢沉

真係睇北區手足俾唔俾到料 佢地總部係粉嶺

p

有軍事撚話見到速龍著飛虎隻綠色背心

咁當然，如果你執勤嘅行為有問題，俾人供咗出嚟上法庭焗住爆，就係自己申請與人無尤

嘩屌 好撚失望 以前有想過考飛虎

Remember, No Russians

係glock17嚟

打死都唔認係飛虎啦
似雜牌多d 鳩吓鳩吓

我見有啲人仲未明白事件嘅嚴重性 所以想講下速龍同飛虎分別係邊

速龍小隊係防暴警察 主要係做人流管制 鎮壓 同驅散 示威 佢地嘅裝備係軟性特殊武器 例如催淚彈 胡椒噴霧 基本上係只可以用最低武力解決問題

但如果放一隊飛虎隊裝扮成速龍 兩者嘅戰術同埋訓練上嘅差異係會造成不同效果 飛虎係凖軍事化特種部隊 係警隊用作反恐嘅最大王牌 基本上等同小型精銳軍隊 平時嘅訓練包括反恐 用軍隊去對抗示威 可以想像到點解會有咁多headshot同打到人吐血嘅影片出現係612
如果屬實 證明特區政府已經漠視人權 罔顧人命 足以影響國際聲譽

推
直接搵記者問
不過奴隸聰被禁固中

push

有咩辦法可以令呢件事浮上水面

我可以整，落咩文字?

其實真係好撚柒
點解啲部門咁鍾情於動物 又速龍 又飛虎咁
狐假虎威 其實咪又係做狗

飛虎想唔show no.
安個雞仔餅比佢已經搞撚掂
黑警唔好比藉口自己

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

絕對要跟進呢單野，記者同議員都要咬住唔放
第一，飛虎隊嘅成立基本上就係為左彌補香港冇軍隊做反恐呢點，出隊受專業軍事訓練嘅準軍事部隊做示威鎮壓，其實同出軍隊無分別，你試吓法國出隊軍隊打黃背心睇吓俾唔俾人屌
第二，既然飛虎隊嘅身份咁隱密，派佢地做呢啲咁高曝光嘅工作係咪置佢地安全於不顧？
第三，到底有冇必要用到咁高級別警力應付呢單野?係咪啲防暴警察全部廢的？咁真係有恐襲起上黎你地又打緊市民點算？

如果係真 祝呢班人集體任務失敗 又死不去 又有得享受港共政府成世醫療費福利過世

似公安

世紀懸案

好似係推班投降國軍去打

睇個勢香港差佬都不會交人啦

推，講得好岩
飛虎隊係用黎殺恐佈分子，受嘅係專業嘅軍事訓練，教佢地係點樣殺敵人，簡單黎講佢地就係香港嘅軍隊（老實講佢地應該輕鬆KO老解），叫佢地做驅散人群係絕對有問題

跟英式訓練 買齊西方最厲害武器同裝備 你試下換哂祖國貨裝置備 能力至少跌兩三成

推 唔講唔知原來我發夢做咗恐怖份子

發夢速龍有飛虎 同機場特警 信不信由你

唔同部門都有機會係速龍

我覺得唔係

因為個訓練模式根本唔同
一個係對恐怖份子嘅訓練
一個係對大堆人群嘅訓練

推，搵記者查查同爆料

推
真嘅話推到佢仆街

調查會都唔比立，一定有啲講左出來比起比人圍屌更大嘅問題。
飛虎有可能，更有可能係大陸城管。

唔撚係掛
如果sdu咁撚廢畀啲恐怖分子知道
瘋狂打劫香港啲有錢佬點算
重話最安全城市之一
咁打撚死都唔認啦
Sdu原來廢到打平民都要3抽1

要保證射moving target仲要下下爆頭係得好少部分人做到

警犬都講到明速龍有sdu既成員，係咪唔撚識字？

唔怪得啦
飛虎隊訓練係嚟打恐怖份子(有槍)
下下都爆頭 又禁住人嚟打
點同你鬥

佢地話 你地快啲走啦 我唔打你地 佢地打你呀
呢段野已經篤左灰
佢地一定唔係指膠層,膠層只會點人做野

係暗示速龍有特殊隊伍的人

開始有狗spin叫人唔好理係咪飛虎

如果係飛虎,已經等同出軍隊對付示威者,性質完全唔同

Pushhh

咁撚大隻點打..

多謝分享...

飛虎？

反恐特勤隊都係用glock17

點解唔懷疑係公安呢?

就覺得奇怪 點解咁準 幾個義士都被射中頭

香港特種部隊制服送水工人？

睇10次都笑

呢段真係要推喎

壁虎嚟

推
用反恐武力對付示威者
可恥

做狗邊有羞恥心
何況d所謂特別部隊只訓練到一個人成個機器咁
“No mercy”

打你班友洗理出飛虎咩，以為自己成龍

推到比全世界知道飛虎隊有份參與612

你講啱 飛虎唔出得名
但問題係 又唔可以同公眾講其實速龍係飛虎

真

係

又無警員編號，又唔能夠出示委任任證，又有大殺傷力武器，我懷疑佢地係恐怖分子

120人全部係前線？

犬隻又再黎多次 戴口罩 摔警棍 又無戴証 段片留意3分鐘開始

速龍多數係ptu教官個啲

要推上去等記者同議員問清楚

揮舞警棍

跟本跟足劇本做就算。
搵人混入示威者起哄搞事，然後就扮晒嘢理直氣壯咁暴力清場，點知班臨記搞唔起混亂，黑警唔識執生繼續按劇本做

市民奉公守法
年年交稅出糧俾政府和克警
卻被恐嚇被打

香港無啦啦有咁多重火力又冇編號的冒充警員，政府又唔查又唔理，真心垃圾

推！！好大獲！

早晨繼續學術研究

推 咁撚仆街

係飛虎要保密仲同你大合照咩大佬

有狗spin叫人唔好理係咪飛虎=反向証明真係飛虎

根本係飛虎

因為係幾個部隊抽人出來，平時工作唔會有機會合照，你知香港人幾鍾意影相

Push ar

推到議員/記者見到

個人作戰能力, 飛虎最勁

但老解 出坦克, 裝甲車, 武裝直昇機
飛虎就無得打

其實睇番 速龍 既防暴技巧 ,都無PTU 咁專業

PTU 是專業防暴警察, 識得組成陣形防線

速龍 次次都係一班人鳩衝, 然後圍攻 走唔切既示威者

一定要推

一推再推

推上報

發夢識人有內部消息
6.12班速龍係「飛虎隊」、「反恐特勤隊」、「機場特警」等等既特警從中抽出黎組隊

支那01寫過

公開既

上圖係飛虎隊演習，用GSR 面罩，飛虎獨有。睇下下圖藍圈嘅畜龍
你話畜龍點會無SDU

SDU 唔奇, 專射人個頭!
一般警察訓練都係射身, 因為比較容易中目標, 頭部郁動多難命中!

以我所知sdu甚至水鬼都有num
因為佢地平時無任務時都要做啲9野
係出勤時先無

飛虎係英國人外國勢力成立

而家？

改叫飛蟲啦

真係飛虎嚟

屌 真係飛虎

屌 返去五毛學校學下點樣扮香港人講野先黎連登賺三毛啦

所以特種force刀係用glock17

可能係真
要配合唔同打法
分分鐘有懲教？ 爛仔打法

出飛虎打市民
千年道行一朝喪

巴打都幾心水清 我估有機會

唔出奇，速龍係3大特種部隊pick人

對泥屎鞋咪係飛虎先有

槍袋係大脾側中間位係飛虎

推到比外國知道

到依一刻你仲覺得班狗會羞恥？飛虎咪又係狗籠入面選出黎
全世界屌緊佢地時 佢地都仲大條道理覺得自己冇錯

文宣組可以利用依方面既資訊再搞大佢

出飛虎係咪on9架

PUSH

似係臨時雜排軍多過正式飛虎
仲有一堆教官 非前線 非文職可以調動 依啲特殊情況梗係取消休價全體出動唔

分唔到價同假係咩人大家心照

特種部隊就一定有㗎啦，瞄都唔使下下headshot，普通狗隻同抑或老解都冇咁犀利

推到比記者朋友見到

Push '''

速龍小隊對付學生哥根本就唔work
只係出嚟打學生打人
呢個問題一定要正視

記者朋友

01記者唔好扮睇唔到

可唔可以直接推比記者

軍人就真，樓主想幫佢洗白

Chung-Tai Cheng 鄭松泰
6月19日下午8:21 ·
「速龍小隊」，正名為「特別戰術小隊」，由特別任務連成員、反恐特勤隊員、機場特警隊員、機動部隊教官及警察訓練學校教官組成。

這三支特種部隊，是受準軍事訓練的菁英隊伍，以俗稱「飛虎隊」的特別任務連歷史最為悠久，其訓練教範來自英國最精銳的特種空勤團及特殊舟艇隊以恐怖分子為假想敵。

昔日SDU針對悍匪、大圈仔、省港旗兵的行動屢建奇功，曾頗受市民敬重，亦有多部港產片以飛虎為題；而機場特警及反恐特勤隊皆衍生自飛虎隊。一些軍事觀察家甚至稱其戰鬥力可與先進國家軍隊的反恐特種部隊相比。

今日大家批評「速龍隊」的隊服上沒有顯示號碼，是完全失焦的；因為這支來警隊內戰力最強的精銳軍團，用來對付平民、用來對付示威者，本身就是警隊淪落、警權無約束所帶來的問題。這批準軍人淪為對付市民的尖刀，對示威者施以嚴重暴力，根本是干犯戰爭罪行。

人地講左好耐了

Pushhhh

wiki 一早寫左速龍入面有飛虎隊, 以為個個都知添

咁投訴起上黎係咪是但搵個祭旗?

黑鞋唔係飛虎

Push 準軍人鎮壓手無寸鐵學生